Do you hear the people sing

轉sing hallelujah to the lord啦